本猁狗在此向鏝迷道歉

星期日就係最後一輪，老實講句波唔係圓嘅，曼城點都無可能贏到白禮頓，冇廢奴坐鎮我真係用時間寶石睇曬全部可能性曼城都係慘敗咁多位鏝迷可以早D訓教，為免傷心。

next year will be your year，但係今年係屬於利物浦嘅。

請咁多位猁狗同好睇波之前一齊懺悔，為對鏝迷造成嘅傷害減少罪惡感

我睇見你就鄧你老豆老母羞家

對唔治

唔好呀

樓主19000唔好又入利數

又想引人屌利狗？

樓主假鏝真獌扮利狗痴能線

你真熱
放熱刺入4強

好撚肉酸

太假啦，你隻49000。你next year 小心跌到第十呀

肥普一場同鄉，唔忍心佢無冠

偉大到

牙路 唔好趕盡殺絕

你粒石淘寶淘返黎?

好好笑

謝謝